一人一套'自己覺得'名過於實嘅電影

interstellar

龍咁威

唔係自己覺得，係事實
寒戰系列

你的名字

戴定頭盔丫嘛 你知啲人幾惡㗎啦

Marvel英雄片

秒5

屍殺列車

賭城風雲

移動迷宮

有咩實呀呢套嘢

一定係比利林恩

邊套聽到個名就唔想睇

gravity

In time

淨係睇過寒戰1，覺得同暗戰差幾個級數
麻麻地，激戰仲好睇

你的名字x2

阿凡達

屍殺

你的名字，根本係班毒撚係度強調，實際上九唔搭八

Fightclub，唔識欣賞

batman三部曲

命運自選台

呢套幾好睇 個人認為

inception

第二集高質好冇

留名等世界大戰

呢套係我心目中升上神枱 我入戲院睇左兩次 自己係屋企又睇左兩次

反而你的名字我睇哂全場冇訓覺都唔明喊位係邊 前後左右喊到仆街

第三集呢？

小學雞三寶：click,butterfly effect,about time

寒戰2太撚多bug位 jm跌一跌落車就死撚左 彭宇晏中咁多槍反而唔撚使死我真係呆撚左 隔硬整伏筆

Pulp fiction
雖然某d對白真係好屈機
又好有藝術感
但真係幾悶 對我黎講

我反而覺得幾好笑 但係評分咁高 我又覺得不至於

agree

仲有 Schindler's list

仲有高登3寶 fight club

仲有一個呢

屍殺列車
垃圾片 悶到pk

呢套都冇'名' 純粹係搭上咗韓風嘅順風車

Pulp fiction除左俾人老強個度幾好笑之外
其他都有d悶
d故事既連接又唔係話真係好神

Storyline同cinematography
間間film school都當聖經咁睇，巴打有興趣可以睇返Reservoir dogs再睇Pulp Fiction

利申：讀電影

你！的！名！字！

pf 行先人地好多

唔識欣賞本會, 可惜

屌你老母fightclub 咁撚好睇

垃圾！！！！！

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

真心定假膠
真係唔好睇wo
我好鐘意plot twist
不過fight club真係比較低手

哭聲

上網見人吹到咁正
屌一睇 連基本講故事手法都冇
啲剪接不知所謂 情節又故弄玄虛
睇左45分鐘熄撚左 好彩唔係入戲院睇

唔係讀電影
不過非線性敍述佢係玩得好
純娛樂性可能有不足既
不過官能刺激做得幾好

呢套野我初中睇唔撚明佢地做乜鳩 中學畢業之後睇返發覺套戲完全唔同左

講開plot twist, 我覺得dark knight rises都算幾柒

樓主我屌你呀

咩

可能真係未夠經歷喇，都未出黎做野

Fast Furious

&

留名

除左guardian ，其他係

ironman睇得好爽 其他係

全部都係

奪命金

寒戰1

屌呢套野仲吹到年度神作

故弄玄虛真係形容得好貼切，曬左兩個半鐘

阿凡達
鐵達尼號
紅van

紅van

美國隊長英雄內戰
連吹到英雄片史上最好睇動作戲 機場戲 都唔覺有咩好睇 除左段戲夠長

所有台灣電影，包括果啲乜鳩那些年

呢套真係垃圾
(留名睇俾人屌)

About time
吹大左

秒速5厘米
一套得一粒鐘嘅戲都可以悶到咁真係奇蹟
仲要喺高登俾人吹奏到神作咁
任屌唔嬲

第二集ok

其實吹大左只限於高登
身邊好多人都未睇過/冇咩感覺
但係主角同老豆果part睇到我流馬尿
可能本身同老豆關係幾好

Her

秒速五厘米

你的名字

釜山行

台灣個d青春電影 真係好無聊 劇情又

Star War
等比人屌

God father

來吧

你嘅自由

哂鳩氣啦，百份之九十九%既戲連登仔都唔會滿意架啦，個個變到電影大師咁

咁多人揀你的名字,係對面應該比狗咬左好耐

Primer

你的名字
睇佢渣波渣左幾次頂唔順訓左10分鐘

可能我無咩慧根

近期就 你的名字

真係唔覺感人,.相戀原因交待得太少

成套d setting bug撚到喊
之後個撚個好似冇睇過喪屍片咁吹到
又乜鳩人性，又乜鳩生存
廿年前d不死人仲好睇過佢多多聲

係我心中目依套真係得名無實

環形結構劇本

Agger 好多on9犯駁位

一定係屍殺列車
講嘅野咩人性呀呢啲
好多戲都有講啦
有幾神呀
仲有套咩那些年同我的少女時代
好撚悶

睇果陣本來都盡量唔想理d bug
大肚婆爬行李架果度真係

agree

末世列車仲好睇過

反而覺得Schindler's list 幾好睇

Fight club
大雜燴整到好唔到位

如果Dark Knight 都有人話過譽
美國隊長2就更加過譽
對美帝既批判已經係畫公仔畫出腸
講到草木皆兵結果又係靠幾個主角就粉碎人地籌備幾十年既大陰謀

mad max

頂盡覺得值6分

其實你的名字幾好睇但鍾意秒5多
係唔知點解d人咁鍾意炒作炒到連唔睇動畫既都識佢

名大於實我揀batman ok la但唔覺吹到咁勁

宮崎駿

Rules no. 1

你的名字真係盲崇日撚先講得出好睇
啲劇情仲老撚套過tvb同韓劇
好彩唔係入戲院睇

其實ca1係好過2，根本ca2劇情唔合理

falcon已經係，比套係搞到個性格，成個契弟咁，純粹係賣爽度

Last大戰隊長Falcon冬日三個血肉之軀當嗰幾架母艦係遊樂場神盾局洗咁多錢把撚

Fight club 佢兩個性格既衝突好反映到我地係消費主義/物質主義下既唔滿足個種矛盾 一方面跟著個社會做 另一方面又好想破壞現有規則 可能咁樣搞到自己有共嗚 幾值得一睇既 利申個twist都幾surprise 因為一開始悶到我訓著咁濟咁睇 無留意發生緊乜

我覺得好震撼

依套好撚認同
根本係好老套嘅溫情戲
但次次都有人大推

依套唔係郎戲
但係好睇喎
當初以為佢係一般愛情片
點知唔係

奇異博士

你個名the first rule of.........

老公

The tree of life

Fight Club本身係精神分析學命題，自我、本我、超我

原因？

推介唔係問題
睇到喊哂我就真係唔多信